# curso_unity3d

Códigos fuente de proyectos, prototipos y ejercicios de Unity3D y c#, Visual Studio, Paint, Gimp y Blender.

Aquí explicamos el setup del proyecto. Pasos:
1.- Instala Unity3D.
2.- Abre el proyecto MiPrimerJuego_U3D.
3.- Dale al play
4.-